移民英國香港報稅問題

嚟緊呢兩個月就走，呢一年係香港有做過嘢
但之後我冇香港住址，都冇親戚可以借到俾我填

咁老細遲下幫我報稅應該點填地址，填外國住址得唔得

你應該主動同稅局報 比埋錢先走 如果你仲想跟足程序

離職唔搞清稅公司都會比返張收入單你去報稅？